王嘉爾(Jackson Wang)新MV有大量反佔中隱喻

多人想知再講..

Ok想g...

好..

Cap圖加文字得架啦
咪撚諗住水鳩人禁入去睇

反送

定反佔，條友不嬲蝗蟲

唔想知

好cool cool boi……

好撚real

吊死你

今晚會喺你屋企門口等到答案為止

都是港獨
乜柒都是港獨

袁國勇出篇文都已經入埋港獨數

唔使等 多人我自然會講

小圈子就講明啦
下次唔撚覆

今晚見

巴比龍直頭係抗爭主題曲

比條LINK黎再講野啦

TEAM WANG🔥
LETS MAKE HISTORY

.

清俾昂仔激親攞我做水抱..?

六毫子好黃

..😳

巴比噢，
艾 艾 艾 艾 艾

member]嘎嘎用MV潛而默化咁入侵中國人既意識
招緊兵[membr]

唔好番香港快啲中中國肺炎啦個撚樣，咁先一家人有禍同當丫嘛

佢姓蝗架無啦啦改人個姓，好唔尊重

低能嘉爾

係 我都見到
手足

支持政府 唔驚，兩拳thx

講就講啦，好撚冇引

咪推啲垃圾post啦

反佔中

講得未

Who?
唔撚想知哦屌你老母

pull

唔想知，講左死老豆老母

call me chinaman個條7頭？

冇人想知蝗加爾啲嘢

其實呢啲係咪得連登仔自high?
老實講 做番正經野喇 無限手足犧牲緊自己 你地仲係度為啲唔知乜撚野人係度嘻哈 ?
日日係屋企太得閒真係? 低鳩能

樓主講咗就全家肺炎死

佢係紅底
之前佢外公死好似好多共產黨員送花圈

紅底蝗家爾唔想知

屌 PR公司 咁都上熱門
拉啦

buddy果然都係藍㗎
又想幫人洗底

爆機契弟谷住谷住想幫迖平反

唔反了，即刻去完美世界搵返達哥

會唔會夾硬左少少，盲撐都畀啲質素啦

屌你老母臭閪 幫藍絲支那狗宣傳

推

拉

千祈唔好講

Wang

講未呢？

反佔中？

我都唔想知

既然咁多人唔想知 咁我都係唔講啦

唔想g

博宣傳 無人想知啊

咁都畀你發現咗

無人想知

支那狗
wfc

佢有5隻手指所以反佔中

我想知 快講